警察疑將示威人士資料移交公安，多名港人被內地國安扣查逾十小時

我係尋日北京就被帶走嘅譚家翔

【國際戰線】 Be Water文宣翻譯組! 召集全球港人向世界進軍!

記者又要問啦 不過一定冇結果

Pish

呢個POST FOR 推上報
問嘢去返原POST

push

推上報

推

2014果陣已經係

無所謂啦

義士都唔會返中共地方

怕條毛咩

推到見報

唔好上去啦

唔使立法就已經送中，畀你立左重得了？

月尾要去北京轉機
會唔會🔒我嫁

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

推
咪撚上去垃圾地方啦

up

不意外
推到記者問

推上報
狗隊不當收集資料

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先,
集氣俾前線 幫手正評推上熱門
點解前線心聲都咁小LIKE 高志森D傻仔就成千幾個LIKE!

即係比狗咬過，話知係咪示威，總之事無大小都將個人資料照掉上支那公安？

diu

推呀

仲撐送中個啲快撚啲死

yes

推上報, CLS

Push

今日狗記召要問

之前有冇比人查過身份證

立唔到法送你中咩
唔緊要，硬夾嚟咪得囉

屌你共匪港共冚家剷

國安 係警總入面
指揮緊

我有啲怕既係遲啲會唔會明目張膽送義士上去

推呀記者會

巴打你幾好嗎？

之前就有人估 啲匪警一定會將個人資料比大陸
第一單出現了

推呀，證明一國兩制唔存在

721 811

以後出黎集會，真係唔好著自已部實名登記既sim card 電話，一定要用遊行專用既大空card同電話

pushhhh

不嬲香港公安都同大陸公安同一條撚出
基本上實係送晒返大陸d野
一日唔獨立 冇真普選
一日我地都係等死

推爆佢

推上報！！

唔好再上去
一上去你d資料就會比人記低 極危險

心push

推爆

唔好再返大陸！！！

送中條例壽終正寢喎
而家光明正大送中唔撚care你地幾多百人出嚟添呀

本來只係反一條惡法
一早肯撤回就收到科
而家越揭越多屎

香港集中營準備現世

唔好再返大陸

仆街政權乜撚野都做得出

推推推

呢D檯底野無證據點問都無用啦

改其他地方轉機啦

咩叫示威人士資料
樓主俾人抄身份證定係俾人拉過

係咪真係咁想做公安捱窮？

推撚爆佢啦

721
811

我又推下

所以我唔鼓勵同狗對峙太耐, 俾佢地時間大圍捕

好人好者返乜中國大陸

話唔定唔係移交, 係「直通」狗總database

823死線+人鏈，824機場+觀塘，825荃葵青，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

好撚大獲 真係出賣港人

822中學生集會集中討論

又係 Chinazi

呢個要推

823 人鏈

推！！！！

我有個朋友佢成日要來回台灣公幹
跟住有次佢北上係關口俾人捉左去問話
個公安問佢點解去台灣既次數甘頻密 又問佢去台灣做乜
睇黎香港人既外遊紀錄數據同大陸connect左

自推十次次

留名登記咋仆街

抄低左你身份證你都死啦

cls

所以有被人記底過身份證嘅冇必要就唔好返上去

推比記者睇!!!!!!!!!!!

Tui

是日笑話，中國籍不能入境中國

影響國家安全

真係咪撚再上去，
到時一有相就話你顛覆國家政權，
扣留十年八年，再打毒針，再判多十年
真係唔好喊冇人可憐

CLS

重點: 公安好人過黑警

PISH

仲去中國係咩心態

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU，而家搭車犯法呀?

預咗成世都去唔到中國 除非中共倒台

剪回鄉証運動

領事館職員喺西九站內都送中
唔理佢就會越嚟越過份
唔好話唔關自己事

互助通報機制？

畀多少少錢，買過張機票啦

推 不過真係唔好返大陸啦

送中開始左

死硬

剪回鄉証運動

我地係境外

點會知tg 帳號

好不安

823 1900 人鏈

不要說推
試著說
823人鏈 824機場觀塘 825荃葵青

如果你mark過名
轉機仆硬街

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：撐警鄉黑）
-沒有打手被起訴
-多名市民受傷送醫（約45傷1命危）
懶人包

林卓廷交代事件

車站內一名孕婦及其他市民受襲

車站內事發片段

立場記者受襲倒地

（片段太多，未能一一列出）

805
荃灣（受傷：黑衫、街坊； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕
-多名市民受傷
-最重傷者手腳被斬至見骨，頭部亦有傷

相關報導

[url] › article › 【...【反修例】荃灣藍白衣人持刀追斬示威者田北辰稱事前已通知警方有藍白衣人聚集 ...[/url]

北角 （黑衫； 打手：撐警福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

事發片段

福建少女指證父親打人

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕

事發片段

@二坡坊 - 黑衫+撐警福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕
-其中有手足頭部被爆樽

814 葵芳（受傷黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

820 將軍澳 （受害：連儂牆佈置人士; 打手：有相）
-有事發經過片段
-3人受傷（其中1名女傷者手及背部中刀清醒-傷勢較重）
-涉事男子被捕

事發片段

【逆權運動●不斷更新】突襲將軍澳連儂牆 斬傷3男女 刀手羅湖出境被捕

【逆權運動】26歲《信報》女記者肺部中刀命危 醫護形容兇徒想攞命

推到上外星都知

PUSH

你有無示過威？

有去
但係冇比狗mark過身分證

世界上有邊個政府係想市民死？

咁有乜好驚
無名無id no就無資料對應到
face check幾勁都無用(有登記回鄉自助過關者奠)

不過而家申請回鄉卡要即場比佢影一次
過程仲煩過以前

基本都係奠

甘同反送中有咩分別

借位推，推到所有克狗去海牙！
「反送中」性暴力調查及支援～